[Uaena] IU 討論區 (33) - I feel blooooooom~~

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜
改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

5TH MINI ALBUM [LOVE POEM] 迷你五輯

1 Unlucky
2 그 사람
3 Blueming
4 시간의 바깥
5 자장가
6 Love poem

Blueming MV

Blueming Live Band Ver.

Blueming 官方應援

시간의 바깥 (Above the time) MV

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

Palette (팔레트) Acoustic Ver. (Feat. UAENA)

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

出道10週年紀念數位單曲

BBIBBI(삐삐)

FortMarcy71 巴打睇完 BBI BBI 歌詞有感而發向娘娘致敬既一首詩

其實隻歌主要係警告啲偶像狂飯，唔好玩到咁癲，八卦到變實質滋擾；頭先寫詩嗰陣，基本就係用咗月宮、嫦娥嗰啲做題材去講呢個意思：

《窺‧禁》 - FortMarcy71

莫道廣寒風物好，天梯妄接造宮門。穿窬未見姮娥殿，先墜九原作斷垣。

注釋：
1. 廣寒 -> 廣寒宮，即係月亮
2. 造 -> 粵音「醋」，即係「前往」咁解
3. 穿窬 -> 窬，即係牆。穿窬意指爬牆潛入嗰類行為
4. 姮娥 -> 嫦娥嘅原體字。漢文帝叫「劉恆」，為咗避諱，由嗰時開始改叫「嫦娥」
5. 九原 -> 地府
6. 斷垣 -> 垣，即係矮牆、牆腳；斷垣即係爛茸茸殘缺不全嘅牆腳

成首詩其實大致即係歌詞嗰種意思：貪過癮太八卦做狂飯，分分鐘乜嘢得著都無就已經PK。

************************************************************************************************************

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2019

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

Oct 2018 - BBIBBI(삐삐)

Nov 2019 - Love Poem

[b]Nov 2019 - Blueming

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李知安

德魯納酒店 (主角)
飾演張滿月
Viu Link

Moonstagram

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

開Post template

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

留名...
上個post 爆得咁快既....

個official youtube channel係咪1theK

lm

多左新飯
新飯lm

I PINK U

新手留名 love poem好治癒

班台灣人咩事狂洗娘娘IG

Lm

洗D 咩？

好似del左好多

LM

呢首歌詞同曲調有種淒美嘅感覺。

乜料呀
留得多都唔會應佢地架啦.... 嘥9氣...

新po留名

有冇人睇得曬套漂亮的男人
睇咗7集真係頂唔緊

唔係，你可以當佢係發行公司之類

咁好睇點會唔睇晒...

飛住嚟睇都係睇到第七集
套劇嘅人設真係睇到毛管戙

我有個連登網友上個月意外走咗 一諗起我有得追星睇寫真 但佢咁後生就走咗就......
首歌啲詞好啱我個感覺

16 集其實算少架啦....
你睇晒 50 集 <最慘李純信> 先講話難頂啦！

睇咗50集
睇完李純信先，都係飛住嚟睇
唔知點解個陣頂得順

原來已經打咗一個大佬
睇埋嗰16集就有資格成為真飯啦...

突然間爆左post
新post留名

留名

咁快新po...返嚟報到先~

新飯留名

仆街，岩岩睇完hotel del luna，個心好撚唔舒服早知唔追係咪全部韓劇都係呢個悲情調調，呢套係我第一套，可能未適應

去港島行下放鬆下

我的大叔仲勁

係有心理準備先好睇

我心理承受能力好撚弱，一定唔會睇呢套

但係娘娘演技巔峰

del luna已經好少兒科
起碼好多輕鬆笑位

除左綜藝我完全無睇過韓國節目，完全適應唔到呢d野btw iu d戲好似套套都係沉重撚，幾時接番套純愛喜劇睇下

《漂亮男人》

blueming 一位粗卡

會唔會有人做到

係咪除左最佳李純信同漂亮男人係伏，其他都睇得

屌呢套真係搞唔掂

無呢兩套就唔會有今日娘娘既演技...
點會係伏...

每次諗起最尾iu橋到回頭同埋最後個個幻想good end個心就那住那住

我屌睇完今日心情差撚左成日睇黎我都係唔適合睇劇，都係聽歌算

如果係咁 歌可能你都要揀來聽
試下《Bad day》《Ending Scene》頂唔頂得順

聽得明歌詞就係

我聽歌唔睇歌詞的純聽聲

btw尾二個集男主唔比iu飲個樽酒個理由好on9搵黎搞

我仲未睇晒德魯納 完sem有啲忙 睇到ep13就停咗

應該一齊飲

句理由文謅謅懶文青咁，但邏輯上完全唔make sense

唔怕啦你唔睇劇情齋睇IU可以一戰

不了，我堅持del luna 入面iu古裝女飛賊造型係無可超越

純聽有啲都好 sad 㗎
輕快的可以 modern times , unlucky, dlwlrma, 或者娘娘 idol 時期既 you know(rock) , marshmallow, boo, love attack

多謝推薦

其實仲有好多 睇你啱聽邊類
照10周年演唱會setlist 聽下大路嘢應該齊

識貨喎...
想當年第一次con...
唱 every end of the day, love attack, marshmallow 呢三首好撚正...

而家無可能再睇到啦....

暫時聽過既入面最鍾意knee同blueming樸素同搖滾風我都岩反而love poem入面個d類似電音/autotune既聲我唔太鍾意

我屌想像緊佢而家呢個年紀再唱呢啲真係超級尷尬癌發作

上年咪有

咁嗰陣可愛係賣點黎就要咁架啦

我諗娘娘應該算係韓國娛樂圈入面玩得最多style嘅solo，印象中韓國應該冇第二個好似佢咁由可愛idol風一路玩到去變唱作音樂家

初出道行既路線9成都係公司幫佢定架啦我諗佢應該一早已經有solo唱作實力，有地位之後開始有say，試唔同風格

好正

真係好正，不過都冇可能再聽到娘娘唱love attack, marshmallow

出道11年有排追 加埋歌同劇要由頭開始

聽各位巴打建議已經可以排除兩套劇啦

好彩上年仲有marshmallow

我希望下次iu嚟香港開演唱會 我可以識到7成嘅歌

上年港場無咗 love attack...
想睇 live 都無得再睇啦....
所以話都係睇韓場好...
有D 冷門 B side 都會唱...

iu好似係新加坡唱左好多首del luna既ost咁正既

係呀，如果唱埋내 맘을 볼 수 있나요就好

呢集同食嘢果集我都未睇

但係果陣makeup同cody有啲...

現場聽晒
新加坡fans極興奮

你就好啦 台場表示遺憾

去con坐前排Encore時叫娘娘唱

敷衍台仔

韓仔都無呀陰功

呢段係當年其中一段令我入坑既片黎
every end of the day 亦係其中一首我最鍾意既歌
但唔知點解呢首相對冇咁紅同埋IU都好少唱

台仔都有啊陳小春補數韓仔慘d

韓有嘉賓，台有中文歌，新有ost

各有各好，娘娘冇偏心嘅

只係香港乜都冇

我覺得絕對唔可以話敷衍台仔
觀眾嚟講當然就聽ost特別happy ending 會好興奮
但唱中文歌放嘅心機時間一定會係多啲 同埋聽iu講中文都夠返晒數啦（水～）
所以iu唔同國家都俾足100%觀眾

至於香港無得講啦 大事為重

Lm lm 難得(?)又到u巴開post
Btw 正常啦有新碟又有con係咁上下速度
過多個零兩個月之後又係佛系

之前睇親con都有唱播
係今年韓場好似冇

隔咗陣都唔見有人開 post 嘛

無記錯前一兩個 post 佛系到過咗四五個月先爆

every end of the day 頭兩三次 con 都仲有唱
近呢一兩年無啦
IU 咁多歌，淨係㨂唱咩歌都難啦...
唔夠歌又點可以喺奧林匹克度開呀！

今年係有唱 every end of the day
首爾之前 unlucky 未出

無留意其他場歌list

今年連My old story都冇唱

今轉嘅韓場好似出過，唔記得是咪仁川場~

IU作詞超有sense！骨灰級Uaena說不定也不知道~

第3,4真係唔知

香港發生咩事

好正呀
我仲等緊ga香港場，唔好放棄我地呀

癡線聽到起雞皮，尤其第三首

巴打訓左幾耐

我岩岩先知iu今年無搞hk concert大佬我一個星期前先開始追

不要再說了
連續睇左幾年，已經成為每年年尾最期待的活動

想知道你哋係點樣入坑㗎介唔介意分享下俾新人

睇民宿，然後就入咗去，返唔到出嚟

我都係

有次唱k有個fd點左you and i唱

然後叫佢唔好唱住 開伴唱聽下

當刻震撼了

當初追韓團係跟緊GG，搵緊Gee d live黎睇的時候見到呢條片

睇完之後覺得呢個妹唱得都幾好聽wor，搵下邊個黎ga先。之後就聽迷兒...一聽愛上，直到宜家

民宿+1
初初淨係聽歌 因為聽開kpop同埋娘娘啲歌出名高質
但睇完民宿真係完全入坑
人生其中一個遺憾就係入得太遲

完全唔接觸韓國野 一睇德魯納就入得好深 前排追左大叔同步步 打算追晒全部劇 但睇完留言唔知追唔追李純信同漂亮男人好

第一次見mv短過首歌
首歌有4:01，但mv得2:48

漂亮男人可以睇頭幾集，睇佢花癡樣
仲有dream high同製作人們可以睇

依家日日loop緊 love poem隻碟

睇！點解唔睇？！
係娘娘飯就要睇晒咁多套劇啦！

宜家睇緊cindy 我會慢慢追的
好彩第一次睇演唱會都識9成歌

我都係Marshmallow果期,之後就一發不可收拾

係囉,係娘娘飯就要必睇李純信同漂亮男人

我都係dream high入坑 原本係睇其他人 點知最後入左IU坑 之後睇哂李純信同漂亮男人 一集都無飛過 諗返起都覺得自己幾勁

其實我都無乜印象自己係點入kpop坑了 淨係記得14年第1次聽日文版good day 覺得好好聽 但果陣以為娘娘係日本歌手 但認真追就真係無乜印象 第一次入場聽娘娘係囍帖街果次

都有幾多人係睇 DH 入坑喎
為咗睇 IU 無嘢係捱唔到囉！

唔知有冇人係睇漂亮男人同李純信入坑呢

我之前聽開太妍，之後有個friend介紹iu比我聽，話呢個女仔唱歌都好好聽，播咗Good Day 個MV 比我睇，我覺得幾好聽，之後上網搵關於Good Day 嘅video 睇，無意中比我揾到RM 段Good Day+You and I，之後就入咗坑

認真，李純信無想像中咁差架...
不過呢套始終都係周末大媽劇... 唔夠狗血就唔啱阿豬媽口味...

至於漂男...
係個男主角成撚日chok個樣難頂d啫...

我成日sell娘娘比d朋友，搞到有d都入左坑

我都覺得李純信>漂亮男人 無記錯個劇情有d膠

都係嘅，李純信都唔咁差姐，我都翻睇咗3次

Keep到鍾意一個歌手咁耐真係好勁 原來你哋大部分都係老粉嚟
我純聽歌好難入坑 因為聽唔明 睇劇連住睇容易啲 同埋嗰陣真係冇興趣追韓星
其實我開始留意iu係因為李知恩圖報巴打的圖
睇睇下都覺得幾正 近排再翻聽good day同you & I 跟住睇埋德魯納就過咗嚟

呢條友
上小啲娛樂台啦巴打 睇壞腦

出咗新歌啦
Spotify 有
MOOV又係慢幾拍

嗰條友就算吧啦...
係撚飯黎咩...

見mv底話隻歌全隻成4分鐘
cut左娘娘solo段黎做mv

btw同樣係moov受害者

當你真正了解左IU之後好難唔愛上佢

嗰條燃屌

不過我都係通過李知恩圖報先識iu

carousell竟然有3隻黑膠放

幾錢隻先？ 仲係未全新？

上車五寶

幾時多咗一寶？

講錢失感情啦 學U巴講放多幾年就升到有首期

民宿我以為佢好少講野 又無咩節目效果 成日唔知係到做乜
唔係佢fans睇我以為大家會覺得好悶

有3隻？你search咩keyword? 淨係見得一隻

無野 見到了
仲貴過之前

而家唔買，遲d又升幾千

無睇一排又升咗....
一隻黑膠夠晒我去追女團FS ....

哇佢老闆呀呢條友賣2皮野...佢係哂命定堅賣呀...

另外兩個都平過佢啦...
使乜同佢買...

加定先差唔多

我見D 人連演唱會 cushion 都放....
你有咁多個今次仲唔發？！

置富cushion

話說呢首野係咩黎係咪得戲入面先有

係cindy version 23
印象中好似係演唱會encore點唱唱過一次？

可能驚歌詞兒童不宜

去韓國cd鋪會唔會仲平

你覺得呢隻黑膠仲會有現貨咩？

舊cd鋪/二手店掛

有名你叫愚樂台

唉一講黑膠就諗起之前ebay萬年500usd都冇人買個隻 喺我準備買個日就sold out

而家已經升到6500hkd

可能有既。。。幾百萬won一隻

HK$250 原價入手
升值咗2500%唔係好多啫

Chat shire CD有收錄

痴線升得勁過騰訊

話說呢隻當初有冇限購，好好奇點解會冇炒家買大量返黎放呢隻野個量少得好交關，金磚都仲搵到好多賣家

Physical 先有？
我見Spotify 無

無出過音源
係實體碟先有呢首 producer 23

無限購啦
不過講明有幾多隻訂單就會整幾多隻出黎，唔會再翻印

我都後悔點解唔大手入貨...

唔知有冇記錯果時好似得500隻

隻實體我重未捨得拆，所以重未聽到成首。Sosad~

咁又無少到咁可憐
我估幾千至五千咁上下啦

你要既話我share俾你都得啦

我反而睇得哂最膠李純信
但漂亮男人睇左兩集就頂唔到……可能我唔鍾意張根碩既關係啦

李純信難頂在於IU兩邊老母都ON99
但起碼有 申代表感情線睇

但係我的大叔睇到最後，反而係有種解脫、救贖既感覺
德魯納酒店係掉返轉，一開始輕鬆搞笑，最後

唱作係後尾先學，雖然好似第一張正式專輯已經有自作曲
但我記得睇節目娘娘話係做練習生之後先學作曲

同埋初出道IU堅持唱Mia果種風格
公司都好大方咁比佢試，但講到明唔得就要轉返可愛風

同埋佢solo既原因唔係因為唱得好
係娘娘把聲完全夾唔到其他女仔
會變左太突出，所以唔可以女團出道，佢入去做練習生果陣都以為自己會女團出道

同好!!
every end of the day 直頭係我IU song list best5
但live既次數真係唔多

first winter正到
甜到漏

iu自己都話del luna係佢演過既劇入面最慘情的本人認正

點解銷量會得咁低？

IU李知恩發售過的諸多經典專輯當中《花書籤》的LP版就是你再有錢也很難買到的稀貴正版專輯之一。普通版的CD可能只要你是IU的粉絲，至今還能通過二手商店很輕鬆地買得到。但是這張專輯的LP版本當年只發行了不到500張。因此9成新以上的二手LP盤的價格甚至達到了2500元左右，而且價格還在漲。

幾鍾意del luna個結局 雖然係有啲sad 但我睇完好治癒 學識放手

咁要睇埋我的大叔了

治癒條毛

尾幾集其實喊到仆街 金書生第一個走就眼濕濕了

配角走我反而無乜感覺，可能因為我覺得個3條友成套戲都好煩膠係女主角走個時feel到個心酸到仆街

除左英雄豪傑同民宿之外仲有邊套綜藝好睇

我仲有一張泰場飛

TG: kokoischicken

我覺得娘娘以前上劉仁娜電台節目果d都幾好睇
不過唔知算唔算綜藝

孝利民宿其實幾治癒 睇住娘娘傻下傻下咁又一集

Lm
無追幾日，個佛系post突然爆咗咁神奇嘅喂
Btw女神又吸咗好多新飯

民宿真係必睇輕鬆得黎又會對娘娘了解多咗

之前開黎睇左陣覺得好悶

個節奏係慢嘅
可能我慣咗煲劇中途會㩒下手機
唔會每秒都望實個mon 所以鐘意輕鬆少少

巴打 我地同期
心路歷程都差唔多
英雄豪傑真係入坑節目

睇佢發呆同食嘢好治愈...

睇佢食野梅下梅下

出年仲有冇月曆， 冇消息既？

咬親條脷 笑死

modern times 個隻呢？

而家都12月中啦...
無咪即係唔出囉...

係喎
連影月曆嘅消息都無

下年枱頭點算？親媽呢喂？

親媽都無出啦
下年用住其他團月曆先囉

唔習慣枱頭係用其他人月歷

無其他團芯到我
睇黎無月曆用了

自製iu team月曆有無得諗

親媽係指邊個啊

韓站 IUdotcom

好大工程，不過建議唔錯

如果整到出黎,娘娘應該都想要返個

有年曆出！

有 SG 出喎

娘娘鍾意來個反轉
個個係度討論今年冇年曆佢就彈出來同大家講今年係有架

咁遲先出趕唔切...
要1月13先發貨...
少咗兩個禮拜用

娘娘有mon post

Hello 娘娘
你係真李康廉?

發貨未計到手，1月尾差唔多啦
記得搵你訂果年都係1月先到手

娘娘：俾你用兩個禮拜隔離團月歷啦！

好多野送

計埋個三期，年尾好多禮物

遲到好過無到，又有新月曆用

一講冇月曆
就出月曆

iu有mon post

minishop未有得訂

我上次攞碟已經放低左$50比佢

咁癲
我淨係係佢度買IU碟
唔算太熟 係咪應該WTSAPP問下有無得訂

唔使咁心急俾錢人賺架喎
點會無 SG 訂呀...

你買開IU野,佢一有IU野實會Whatsapp你落訂

終於有月曆

有啦 剛收到msg

mini可訂了

好多野送 不過淨係會用個月曆
前幾年都淨係得親媽站送果隻杯真係有用到

隻杯我仲用緊

唉今年無得睇IU
下年都未必黎

有冇巴打有經驗
會員開始送貨會唔會有tracking number 比你？
我要申報bns

發咗貨之後 login 你個 melon ticket 入面睇

不過上年好似係件貨到左手都未有tracking number

睇返youtube發覺其實韓場都好多偷拍流出

我成日睇23號blueming嘅

會聽尾場dear name

不了 好慘
聽啲娘娘表現好啲㗎啦

我睇you&i多開心歌

Dear name一定係聽之前港場
成日聽到眼濕濕

嗰條閃石裙好靚

睇佢反應佢係咪講完都唔知自己講錯左

個個星期咁唱，唱到自己都唔知去左邊

今年本diary同埋人形紙板我有掛係窗前

唔知g媽定11街定mini訂好。。。唔識簡
利申：無研究開，全部都用過

你肯定三期係年尾會到

我年尾既定義唔係完全果年之內
正如好多“年尾頒獎禮”都係1月先搞

咁希望佢一月會到啦

有冇巴打有PHOTO CARD高清大圖

人歌又一位...勁~~

iu真係好正啊啊啊啊救命成個腦都係佢 好耐冇試過有呢種感覺

師兄，定啲

睇我的大叔見iu俾人打 好想攬住佢保護佢

結衣fans歡迎入坑

心血來潮入嚟估唔到就見到當年話「除咗結衣之外 其他都冇興趣」嘅你

歡迎加入花心黨

兩大女神原來你係iu fans 以後要多多指教

扮咩心血來潮啊你仲追po咁痴線 搵翻我以前講嘅嘢

想問下香港邊度可以買到love poem 果本寫真書

無出過呢d嘢喎
有冇相望下呀？

定係佢隻love poem 隻藍色碟包哂有本書同碟？

照你咁講就係講緊隻碟啦
今次隻碟係整到成本書咁

SG啲相重係藍毛

神fake

娘娘SG 果然係夠晒高汁...

有冇jpg

My friend Chris practises her songs six hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A trombonist with whom Chris is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Amy is planning on starting a television network. She is already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

無，你自己喺條片度cap

我覺得藍色其實幾襯女神，不過染藍好傷髮

酒店之後官方 fancafe 會員人數急升....

身邊返Part time 既都開始追睇

我都係睇完酒店就覺得iu正睇戲入抗容易好多

痴線進入半退休mode先越吸越多fans係咩玩法

韓圈生態通常去到呢個年資嘅都係鞏固咗一班鐵飯，之後都唔會再有咩升跌，但IU就好似仲係岩岩爆紅時期咁

以前係用歌手身份吸飯
而家係用演員身份吸飯...
歌手演員兩邊都玩晒

最後電影出道
玩埋海外市場

吸咁多飯，越來越難搶飛了

話說大家隻love poem 碟會唔會包書膠/書套
好易皺 搞到唔捨得拎黎睇

唔會，扲咗張卡出黎之後擺埋一邊就算

照佢呢個套路行落去應該就係準備入電影圈，好多韓國演員都係30歲左右入去，佢玩多幾年電視劇磨練下演技到30歲就可以轉場，之後又係另一個世界再戰廿年(如果唔咁早退休)

+1
碟呢家野睇得好開

我屋企全部娘娘野都係開果陣望過一眼入面啲野 之後就喺櫃道封塵

呢個係正常現象
我得週邊d外套會用到
同埋得閒撚下今年個cushion

強烈要求入會有得優先買海外場

外套晚晚都著
cushion墊左係電腦椅

cushion放咗係床頭個架度
臨訓前撥下佢

唔敢掂佢 之前撥幾下已經甩緊珠片

iu其實鍾意咩公仔 見佢ig icon都係公仔

共通點好似係大隻眼既

會甩珠片
咁唔敢拆袋

我個個撥左一排 未甩珠片

響間cafe食晏，又聽到師太嘅歌(Palette)。

咁要幫襯多d啦

翠兒之前用過咩公仔？

有隻灰色兔

跟住袋有掛雪寶

同like咗 iu team 有個post toy story4 forky

恭賀娘娘學識ig story問問題

難得娘娘ig有互動 但係唔識睇韓文的我

收收埋埋好多相...

仲有一位拎到...

呢張先正

兩隻主打都四個一位，搞掂收工~

嘩原來噚日音銀都執埋個尾彩，九冠~

所以佢仲使乜去打歌咁辛苦呀
唔打歌都九個一位

韓版「靜靜雞贏」~

兩首同時一位候補
只有佢自己先可以贏到自己

有打歌可以見多幾眼wo

上台打歌一搞就要大半日...
娘娘根本都唔需要用打歌呢樣嘢黎做宣傳

娘娘都係手足!

✋🏻

good day上左billboard k popb第一位

gangnam style有乜可能得80幾

帶返隻象返鄉下

人美心善....
今年係第幾次捐一億 won

又一億
人又靚，心底又好

娘娘呢段好正

有冇巴打聽日會去泰場
我唔見咗枝手燈rip!

可以借一借嚟萬分感恩👐🏻👐🏻

又到左呢一日
各位Hongaena聖誕快樂

最後會唔會唱晒咁多首

泰場啱啱開波；隻象仔佢帶埋上台。

你係未飛咗過去睇？

Yup~~

竟然有首爾場 blueming ....

聽泰文聽得慣唔慣？

同韓文一樣聽唔明，所以完全無問題~

You’re not alone

個翻譯cup cup cup都咪話唔過癮

Dancer
同crew架車。熊人坐車頭同大家揮手，盞鬼~

師太架車另一邊出，大家中晒伏追唔切。

泰場張卡仔幾靚

今晚再送過啦！
唔好又再中伏啦...

如果可以早啲鍾意iu就好喇越聽歌睇綜藝越覺得佢好正 成個搜尋記錄都係佢

從來都唔會遲

不過依家係唔打歌姐

曼谷得一場咋，反而星期六同日印尼又兩場~

以為佢會唱埋 25號
點知原來已經買埋手信返韓國

其實我都覺有少少怪：28-29已經係印尼場，原先以為佢會留泰國玩多兩日，再直接飛印尼。

咪就係囉，佢又唔使出席嗰d垃圾年尾歌謠祭...
成隊 IU Team 放多兩日假再去印尼仲好啦！

唯一理由可能係團隊有人呢兩三日有約/有事要做，所以唯有一來一回飛多次...😂

雖然幾時都唔會遲，但確實真係幾遲

年尾歌謠越睇越冇野睇
好多年前真係會開直播link追直播，堪稱年尾一大活動

我跟KPOP都算遲，但追返以前啲嘢少少，都留意到撻皮咗好多，尤其係由舊年開始。三台年尾SHOW都好HEA...

以前D 合作舞台好睇好多....
而家嗰D 根本就係拼盤con 唱完就算...
仲要D 運鏡垃撚圾到成日拉遠鏡又唔 focus 個團....

仲要韓國飛印尼都幾遠下

娘娘ig Q&A玩上癮

娘娘效應又黎
Q&A提到嘅電影上咗韓實時搜尋榜8位

其實以前喺 fancafe 佢都好鐘意玩你問我答
不過 fancafe 做唔到高級會員就無得留言...
所以而家佢咁鍾意玩 IG 都係一件好事黎

三期盒嘢好高汁...

利申：twitter圖黎既，唔好問我幾時收到

右下角個舊係水樽?

大家日日可以 '飲啖水先'

個樽咁細要斟得好密下

竟然鍾意食呢舊嘢

唔係呀,都幾好食嘅
好多汁,但有少少澀

呢舊野iu都唔知呢舊野叫咩名

呢個size，當酒壺入啲三蒸或蘇威入去反而fit晒~

蓮霧吖嘛。清甜多汁，夠晒解渴~

我鍾意支迷你手燈，好正

成個小朋友咁😂

娘娘唔去年尾show真係正確既決定

唔肯訓覺，socute

師太算係SBS阿女，怕且都係睇在呢層前年先畀面去埋。今年啲台一個二個食晒屎咁，有眼見嘅以後應該真係睬佢哋都有味鳥。

又話說，阿地哥宜家其實同緊佢哋KBS做電台節目，其他人又久唔久會上Battle Trip，竟然畀人咁樣對待，so9sad...

見到恩地PO IG 但發生咩事

熊貓團響KBS年尾show畀啲production crew恰：無得現場綵排、表演未完就硬cut，同埋天寒地凍響無暖氣房等開工。隔籬團po同公海都講緊單嘢。

首歌比人cut左30秒娘娘唔去既決定係正確，寧願佢係屋企都好過咁樣比人羞辱

apink都比人恰
而家係咪得返MBC
希望佢生性

咪又係一樣希望唔好再有人受傷

M本部已經得罪左Army同Buddy啦

娘娘表示去食玩訓再開 con 好過去年尾show

今年三個台都垃撚圾

係？
發生咩事，好少睇呢d年尾舞台

「去幾個地方都有靚泳池」

IU Team 仲請唔請人...

我識自己痾尿

睇噚晚IG，成棚人收工宵夜好爽皮咁。「年尾去電視台show食風？不鳥~」

佢仲好鍾意食印尼嘢
下次可以入一箱營多送俾佢

直頭開架串燒車去機場歡迎佢~

成班人漏低佢一個出晒去影相....

死火諗起毒撚生日幅圖...

下次有邊個毒撚生日可以用返呢張圖....
然後講返句︰娘娘都係一個人過咋！

繼「方背洞舞王」之後，再取得「首爾岩布仙尼」嘅美譽...

首爾岩布仙尼

娘娘ig係咁po海外場ty呢個ty果個 就算去左韓場都係睇到好葡萄 hongaena

笑到我

原來音銀又執多個一位...執下執下咁又已經10冠。

唔打歌都拎10個一位....

哇,娘娘又捐一億

今次仲用埋 uaena 個名....
人美心善呀...

之前好似都有用,唔記得邊次/幾次
捐太多好難記

娘娘啲fd

師太呢轉啲歌真係引到好多行家出手cover...男團又有，前輩又有，相熟老友又有，好似變咗「IU Cover Contest」咁。

留名等睇娘娘出IG 讚下老友

都係師太有feel

個feel「完整／consistent」係師太略勝，但地哥呢個cover真心唔錯：好發揮到佢自己把聲嘅獨特性格。有一下咁諗：佢會唔會可以透過呢啲cover，完整咁發掘到自己「應該」唱啲乜同點樣唱，係最有威力。呢個cover，個人覺得會有hint畀到佢。

地哥啲翻唱歌一直都好聽過自己嘅歌
可能形象限制住佢嘅創作

近日鮮于貞雅有個訪問，都係話覺得地哥重係畀女團形象夾住咗，可惜。

其實佢 solo 之初我幾睇好，但兩三轉之後，個印象係佢基本上一直 stuck with「孝女唱小清新結他民歌」個路線同形象，重係未發揮到潛力；但講真，就算要 keep 住個極正氣形象，歌曲唱法都一樣有位走，唔使保守成咁。宜家睇，有少少懷疑 PlanA 處理佢 solo 個方式，係同之前成團 Apink 未轉曲風之前一樣，保守到近乎完全咩都唔敢試。真係嘅話，其實幾sad...

但係隻鵝呢？

嗰隻係鴨黎........

一早瓜咗變咗做公仔啦...

無變火鴨炆米已經好好...

由出道至今娘娘con座位數....
越開越大...

好慶幸有去過450人既小劇場con....
竟然嗰陣咁好彩搶到飛...

其實可能已經燒咗...
所以搵隻公仔頂住檔先

終於到191231

個d連情歌都跟住人唱嘈住曬既撚樣可唔可以收收皮

宜家去到首爾可以大場四面台，全個tour開15場，最少都三四千人一場，都真係好有「捨我其誰」嘅霸氣。

去睇韓場就唔會嫁啦該嗌時嗌

真係幾痴線, 首首跟住唱

兩米 oppa 真係好玩得
原來印尼最後一場上埋台伴舞！

唔理咩職位,成Team人都好開心,真係好難得

Calender係咪重未到貨

未發貨

有冇人份會員禮到左

而家唔買,下年又一個Double
見到7大寶物就記住買左先

上大銀幕啦...
接咗個角色拍電影！

去埋最後一個領域
準備做全能藝人

新人報到

今年點解咁晏

岩岩check番 上年1228有貨到

真係電影出道
半個月前係咁意講下
點知成真

Hello, 歡迎入坑

入坑冇耐 想問下7大寶物係咩

2012,2013,2015 Photobook
Real (Limited Edition)
Last Fantasy (Special Limited Edition)
金磚
黑膠

其實仲有隻 Last Fantasy 演唱會 DVD

呢隻D畫面勁檬

咦拍朴敘俊，都好吖。燒酒新舊代言人合作...

咁多年前既嘢係咁上下架啦

拍電影會唔會做咗票房毒藥...

睇唔明韓文,有冇話係咩題材/類型 電影

果三本PB幾時加入左做X寶

見d pb炒到咁高價，我當寶架

唔好後悔，仲有得買返既

而家咩價位？
唔過4位數都唔當係寶喎

13本photobook真係絕版 有錢都買搵唔到
想問下2012 photobook 係咪同real fantasy special dvd本唔同

兩樣嘢黎架喎

原來photobook都係 2016先開始買

見過全部真係4位數，不過唔知會唔會有人買

13年個本搵咗兩年先買到，的確係好難，其他就相對易啲

13年個本一定過千😂

邊度仲有

我使唔使去開個銀行保險箱放娘娘周邊....

如果有幸買晒7寶 應該都要洗成萬幾 最貴係隻黑膠

搵到既話係，不過呢D有價無市，你都買唔落手

U巴快D放出黎拍賣啦

毅進星100

巴打

我唔開價喇，留返個機會比其他Uaena

變咗10寶啊大佬太難搵 搞到我癲癲地 我要保持理智

不過碟我應該唔夠你齊
你係未連OST 都儲埋？

有儲但都唔記得齊唔齊

話說我有2012既Season Greeting
你地有冇人有
個盒我就一早因為空間問題掉左，淨番裡面啲餡

OST係producer有貴版先至買左 不過入面啲料幾靚 cindy

原來今日又去咗唱婚禮祝福歌....
又要搶新娘風頭啦...

無盒既話價錢要減半

排

冇諗過賣

將入面D 嘢分拆出去放...
賺得仲多呀！

今次係咪又係IU team定朋友

MBC出咗個娘娘歷年主打stage大合集

我的大叔都幾好睇 本身覺得個角色好慘 同現實好太反差 但iu做得幾好 我投入到去睇
加埋劇情真係家家有本難念的經 一開始都唔明個男主角話點解都咁厭世 睇完都諗通咗唔少嘢

原來唔係全部，去到Leon就冇了...

仲有呢個Cover Song Stage Special

睇住娘娘由青澀時期一路成長好正
舊飯可以回味，又可以俾新飯惡補

red shoes 娘娘

一直唔敢開大叔睇
好似好沉重

D回憶返晒黎

modern time第一次轉型仲驚接受唔到
之後正式變為全能歌手

幾時又變左做十寶

算唔算係歐洋風 啲旋律好易記 聽一兩次就入晒腦
利申乜音樂都唔識嘅新人

算呀
JAZZ, BLUE個類

咁要問下U巴

係你話加多3本 photobooks嘛
咁唔爭在加埋 16年photobook, last fantasy concert dvd 同埋2018 SG 啦

IU細個都係咁窮，訓草堆

咁多寶我得4件，點跟

2018SG咁新都叫寶

18年呢盒嗰陣係極唔夠貨炒到過千架...

Really?

娘娘走人喎
唔續約去新公司

係成隊IU team 走人

睇埋台灣PTT嗰邊個講法，似係金所炫嗰個模式？

去邊

堅係走喎，係去佢個 mamager 開嗰間新公司
娘娘帶晒成條 team 走人
新公司名係 EDAM Entertainment

唔係喎，再睇多d...
原來間新公司 kakao 係有份投資

係咪又多左d股份

師太呢個級數同搵錢能力，斷估Kakao M都唔會捨得放晒手...做新公司投資者坐響度收錢就perfect~

互惠互利 下放決策權， kakaoM 繼續幫手發行 類似陳奕迅既 case

今次真係要叫李會長nim

Yup，好似嗰陣林建岳開東亞，旗下啲人都係咁...黎明自己label，任賢齊又自己label，etc。

成team人真係齊上齊落，一齊走！一齊走！

淨係開con都唔會蝕啦

其實佢條IU Team 喺 kakao 入面都係自己話事，根本已經係一間公司咁款
而家只係俾多個正名佢地啫

其實3期會員出左貨未？

呢樣真。早幾日條數講師太歷年開con人數演變，今年條數係15場加埋11萬幾人，海外同本土大約係一半一半。海外場貴一截，當平均拉勻係HKD 1K per head，票房加埋都成億，而且都未計周邊...

未寄出比我，可能收到貨又到期申請4期

海外唔係咁計啦 通常都係收演出費 唔太關票房事

Kakao都幾好人
專登開間公司俾IU個經理人做理事成全佢

據悉，公司名字「EDAM」是英文字「MADE」的倒反，也包含了「다음（接下來）」和「만들자（製作）」的意思。

籠統咁講，純係illustrate個票房scale 啫。
不過又幾好奇，佢海外show收幾錢一場；以前聽開香港啲歌手就淨收歌酬，啲crew就分開另計，但師太呢啲怕且應該係成team一個數包晒？

IU team真係好強大，大家都好有心想進步，
我反而期待緊女神去埋電影，佢經理人會唔會再捧一個新人出黎挑戰返自己成team人？

IU TEAM太強...

唔好咁大期望會捧到新人...
無論係 Kakao M / Loen 既時代...
佢地出既團無隊捧得起之餘仲要好快收皮....

娘娘當年如果無左good day 爆得起既機會高唔高

冇GoodDay 有You and I,
冇You and I 有The red shoes,
冇The red shoes 有Palette,
冇Palette 有BBIBBI,
冇BBIBBI 有 Blueming
應該點都爆得起掛

無左good day爆
可能公司都唔比佢繼續行呢個路線

其實mia首歌好啱iu風格 可惜唔紅 要走可愛路線 反而覺得太可愛有少少over咗我宜家睇翻marshmallow同boo個mv有少少老尷

無goodday應該會無埋You and I

當時成個韓國樂壇風都係組合，仲有可愛曲風，當年都要靠個幾首先有d人留意下。係一個過程，唔係邊有今日的IU

得罪講句 有啲歌係娘娘唱先多人聽

超級燈神 合作幫完一把加速收皮

話說 佢個and more係咪新加坡同雅加達加左場就冇架喇

佢新呢張圖明明仲有and more...仲有冇機會香港見

上次IG 你問我題有人問佢會唔會有 encore 場...
佢答咗唔會啦...
同埋黎緊都拍戲啦....
所以唔好FF 咁多啦....

原來已經講到咁白咁真係可以放棄FF了

U巴講起先記得女神featuring親個D都

香港都未穩定返，作為飯都唔想女神黎，怕危險

原來mia出道舞台嗰陣仲要俾人鬧 唱good day未紅都係得一個女fans應援 有時都幾心痛佢身世同經歷 然後越睇越鍾意iu

係咪睇強心臟講?
仲要記得個女fans個名
不過個女fans都幾大聲

係啊 個女fans好有眼光 好佩服佢一條友都嗌得咁大聲 如果得嘅話好想請多啲巴打講多啲iu嘢俾我了解下

終於的起心肝睇(ing)呢條片，MBC都真係幾有心...雖然唔係「親生女」，不過點都係近10年單飛女idol之中嘅「女帝」，搞合集無佢真係唔得。

片入面睇頭幾隻，Boo、Hey呢類 cutie 少女曲風，當年全咪live，十年後嘅宜家無論團定單飛嘅都絕少會咁鳥。睇呢啲片，都真係幾感受到Kpop界近十年嘅演變。

得閒無嘢做又上下老友個電台....

呢排係咁上電台尋晚先上完金依娜個節目

電台都有飯拍，好靚
Btw大家有冇高清原圖？

真 越睇越靚

明洞CNP，幾大個師太廣告貼響度。

有冇ching 買咗love poem album
張小卡有幾多款

小卡書籤各2款

見到有人開箱左年曆
好期待

原來無啦啦又飛咗去旅行...

問人 Netflix 有咩睇...
講講下去咗講旅行....

即係同以前 fancafe 一樣
隨心既啫

睇相同嘢食，應該係西班牙？

係呀，西班牙
去咗呢度玩

而家有 IG 你問我答仲方便咗
以前 fancafe 要係高級會員先可以留言

個年歷仲快過個memberships kit

1月都過左一半梗係要快啲出

我岩岩都收到

上年都係12月頭就有
今年...

今次旅行化個妝好成熟
大個女係唔同D

下年個SG整埋2022年1月啦 遲出都有野擺住先

娘娘個細佬一定有好多葡萄

哇終於收到sms可以去拿sg
你地拿左未啊
好耐無入黎吹下水
最近比較沉迷另一個女團
btw點解仲未收到三期

兩個月前去左同一地方
如果去旅行撞到娘娘係咩感覺

想知有冇人認出 全家福應該有人幫手影 影嗰個都好幸運 除非助手都有去

會唔會等等下3期出埋隻2019Concert碟

等等下可能4期都開始申請

[member]信和早訂價，再加早鳥價贏曬
岩曬訂量少既人[
之前有人講過g媽定synnara有機比漏海報/member]

李知恩圖報巴又出左post

日歷會唔會有現貨？

佢條友真係癲連iu個fd都唔放過 勁多gif

去信和問會唔會直接d?

琴晚去信和細店寫住sold out

係未又要加多一寶？

IU更新個人SNS，曬出了和爸爸媽媽、弟弟的出遊照。 粉絲們一眼就看出弟弟和父母的待遇完全不同呀。

IU一家前往西班牙旅行，4人親密合影。 為了保護父母和弟弟的隱私，IU特意給大家的臉上打上了馬賽克，爸爸和媽媽愛心形狀，上面寫著「dad」、「mom」。 只有弟弟是隨意塗成的圈圈，果然是現實姐弟，弟弟就是被姐姐嫌棄的存在。

橙... 俾家姐嫌棄....

梗係啦成日藍剔家姐

就算嫌棄都好有愛 俾零用錢細佬 生日又公開po童年照 我都想有咁嘅家姐

有娘娘做家姐前世係做過幾多好事

係咪要買

收到信息未攞
唔會無貨掛

訂咗既話佢會留返
係無現貨賣啫

btw, 我都未去拎啦，使乜咁擔心

係咪好大盒？其他個d好大盒屋企冇位唔敢買

都真係幾大盒，不過越黎越多紀念品

入定幾十隻升值又可以買樓

其實有價 不過有無市先

開左箱 個鎖匙扣應該會用

都唔知收係邊又唔想唔要個盒

今年唔買一定後悔
淨係張welcome card已經好正

你哋講到咁吸引搞到我心郁郁想買 太約幾錢啊

訂既話250, 現貨價係398,不過首先要有貨賣

屌原來差咁遠差一張專輯價

拿左貨準備好心情今晚抽
又要同間房換裝

今年既SG好似多好多野，好抵買250

娘娘既野有幾時係唔抵買

量真係唔洗講 多左好多禮物 而且實用左好多
質素同用料真係好左好多, 摸得出紙質係高級d
上年個外盒係會自己扁左入去
今年既質素真係拍得住sm出既，什至好過sm

係，太薄了，同埋好似包唔住個盒咁

不過我個人鐘意有格仔嗰版都有相不過都好正

無錯，係包唔住仲要扁左入去我成日推唔到個盒出黎
本來想扔個盒但我見到前幾頁你地講既野決定留返個盒

你講緊手帳最尾個到？我正想講cls佢印埋五線譜，好正

上年個個年曆兩邊都有相

仲有邊份禮物仲用緊？

冇...
其實實際用到既野真係唔多，首先手帳我用唔著，相框我又冇空間可以棟起佢
其餘都係啲海報、小卡、貼紙，觀賞用

磁石鎖鑰扣月曆呢

對上幾年冇磁石鎖匙扣
月曆既話完左果一年就放番落去啦

唔係呀我講緊個座枱月曆
手帳有五線譜應該得娘娘先諗到

買囉 當交家用
真係幾實用個人覺得

咁貼紙呢 應該唔會貼一年就撕呱

真係啊 我望到戈頁既一刻真係好有驚喜
竟然係五線譜印係手帳入面我從來都無見過
有d野真係得娘娘先諗到

佢今年後面啲紙真係有驚喜，我諗IU Team再咁落去連文具都做埋，差在我未用墨水試佢啲紙

利申一直用開手帳
通常最尾個部份都係印下單行紙/格仔紙/聯絡人/地圖/地鐵路線圖
但第一次見到五線譜，雖然用唔着但會令你覺得呢d先至係做音樂既人會諗到既野
你講到墨水，上年個本吸墨速度唔夠快有時用墨水筆寫完會唔小心手指尾掃中，不過厚紙通常都會咁

等左佢出文具等左好耐啦
成日都咁懶出周邊

出左啦

今日拎sg

無字幕真係純收藏

其實睇就唔會睇架啦...
買黎係為咗收藏成set Blu-ray碟同埋入面d特典啫...

不過暫時未有興趣訂住...

巴打識野厚紙唔一定會吸唔到，但極有可能會有刮紙感

但唔買，遲下無得買
之前想買返我的大叔，無曬

你仲識野，連刮紙感都考慮埋
點解厚紙會有刮紙感，唔係簿先會咩

呢d係唔會有現貨啦...
有幾多人訂就整幾多隻

見到娘娘既野,唔理係咩我買左先算,有D買左都冇拆

更係要打孖買架啦！
一盒用一盒儲

岩呀
唔係依家想後追都買唔到

得既, 但要好有運氣先搵到

[member]我的大叔係happ ending
德魯納係sad[member]

用過某台灣小眾品牌係厚身但刮紙，簿身巴川紙反而係怕爛，不過都睇張紙表面係點。
Anyway,女神本schedule book已經世界級

我都係今日收到等左好耐

突然話有郵件 仲以為詐騙
多謝娘娘新年禮物

今朝收到

係唔係melon ticket有ems tracking no.

淨係寫用EMS 寄, 但係無tracking no.

所以我只有ost而且仲要極難揾。。。想買兩隻一個儲一個拆都唔得
最尾完全無拆過

即係唯有等 Thank you U巴

盒sg邊度買會平啲？
喺amazon見到350

想平點解唔早D 訂呢...
而家出面都唔知仲有冇現貨....

我上個禮拜睇完套酒店先入返iu坑
之前聽到去분홍신嗰期就停咗無再追

見過屯門vcity有間CD店賣319

同你一樣好想買sg

未收到
會唔會寄失左嫁

無啦啦派 用咗buynship 依家先去填個number

仲未收到會員禮物

星期日都無人送件... 等多日啦

咁少事唔駛客氣啦 近排睇埋步步驚心麗 啊樹集集都喊到乜咁 劇情有少少夾硬 結局好似趕埋尾咁 睇過原版劇情緊湊好多
之後仲有咩劇係好睇 製作人先定漂亮的男人先
綜藝都未得閒睇就開sem 唉 今年平平安安grad到就好

漂亮的男人就算la

兩倍速睇完就算

[member]grad到先係惡夢既開始喎/member]

忽然收到3期盒禮物

我都收到HK POST Message, 不過返緊工,郵差又要白行

我都收到了

U巴你張相上左Carousell

咁偷相都得

嘩屌，仲要cut撚埋我個水印！
我張相仲要係加密咗架喎
邊位巴打好認咗佢呀！

係喎，冇左

咁快手即係有 mon post 啦...

限量碟真係可遇不可求，果位巴打試下多d上網搵可能有驚喜
前幾日我拎晒d收藏出黎睇，仲有d ost唔齊，之後忍唔住上網買左幾隻

講真嗰句，唔係脫飯又唔係窮到無錢開飯要變賣家檔既話...
限量版嗰堆嘢又點會放呀

其實IU仲有無玩slime

我通常去ebay, Amazon 咋
ost先係最難搵

諗起放多幾年升值又可以買樓更加唔會放啦

今年真係高質咗唔少。btw個迷你手燈上面會轉係咪正常？

其實自己搵仲快過等人放 又可以享受下尋寶嘅過程 太有挑戰性好似我前排入坑冇耐都搵到隻全新last fantasy special 同二手金磚

上次去睇韓場順便行埋CD鋪
連李純信OST都有

早兩三日收到個郵局message通知，然後又無下文...

Check下屋企信箱, 如果郵差送件但冇人係屋 會有張卡比你去郵局拎架

郵局唔會再送架喎
無人收就咁俾張卡你就收工啦

好得意，佢連我屋企都未去，無嗰張卡，淨係之前有個電話msg話「有嚿嘢就快送去你度」，跟住就無消息。

我反而係無收過 message話有件，就咁送咗上黎

melon ticket update咗有個 tracking no.
你上去查下份件去咗邊啦

我係收埋件先收到個sms話會送貨

查完，missed delivery，抵死在打返個聯絡電話又一路都唔通...

咁佢應該會留張卡俾你架喎？
唔通佢會送多次？

其實係會有郵差偷懶打電話無人接就無上過門送

試下落郵局問吓

尋日我都收到3期禮物啦🥰

咁樣係咪要去郵局拎？

原來屋企人幫我收咗了309xxx

Same here...下晝再有message話派，跟手屋企人代收，搞掂~

我係306xxx

有冇人知娘娘呢排會有咩行程

抖

已退休...
食玩訓去旅行 IG 你問我答

眼鏡

諗起張社長都有啲眼鏡look...

知性女

終於買咗盒greeting 都唔算好大盒 有位放

電台果個look堅係知性

韓國會唔會有SG現貨買 下星期會去韓國睇另一團

佢真係好中意做呢個動作

ig隔離個男人is who

呢個動作其實有咩意思？

我

個衰妹又去左邊度玩

扮花

世伯嚟㗎，重唔嗱嗱聲斟茶畀人！

睇環境，應該係返全家歐遊啲相嚟。個款似西班牙葡萄牙嗰啲。

總之記住心心就係老豆老母
圓就係細佬

Uncle睇衣著好young咁

娘娘老豆啲衣著都幾型

根據資料，好似話都幾MK下，Tommy咁。

好耐之前係有出賣過佢老豆...
不過而家好似 delete 咗 IG...

應該都重有啲網頁有張相，印象中見過啲強國定台灣page重有...

我反而好奇細佬
應該幾靚仔

iu著呢隻藍色真係襯到絕

細佬好慘 得個圓圈

見到前幾個po有張相連路人攝鏡都有藍色心心

可能就係啱啱相反：特別錫細佬，先專登用唔同嘅標記~

有幾慘？
不知有幾多癡線佬恨做 IU 細佬...

記得有集iutv話分唔到邊個係花

可以同娘娘訓

咁慘既野我不入地獄誰入地獄 等我黎啦

好似玩過幾集 成日扮搵唔到娘娘

Pot player / vlc / kmplayer

有無人呢幾日收到

大家新年快樂，恭喜發財，身體健康，心想事成呀

依家隻黑膠要幾錢 ？

carousell有兩隻，8k & 20k

之前有隻6k無左
應該有人買左

係喎，6k唔買又變8k

不要再說了半年前ebay有隻500USD錯過咗

屋企有隻自己開封既

響屋企發霉，開YouTube聽唔同版本嘅Nagging，幾過癮。連同港場聽過live，真係確認到隻歌對男方嚟講係幾難唱。睇片拍返任瑟雍，又拍過徐仁國、K Will、許閣、某趙姓rock 友，個個live版都硬係有啲問題。

反而如果唔強求係師太唱嘅話，李聖經+許空響「蒙歌」唱個版本算好。

咁你應該去聽陳柏宇版本

現場聽咗啦就係...

任瑟雍版本啲live，睇片見最好係KBS打歌，師太戴婚紗頭飾嗰個。呢個版本任瑟雍最接近唱到CD錄音個水準。話實又難怪佢話好鬼怕唱呢首live...

佢心諗...快撚d唱完啦...

見到娘娘都鄧佢緊張

主要係因為好難唱啫
咁高key

如果係張敬軒應該會輕鬆好多

仲未轉到正會員😭😭😭有冇咩竅門？

你講緊個 fancafe?
都廢咗9成咁濟啦，入唔到都無乜所謂

何出此言？🤣

以前無玩 IG 佢先會上 fancafe 之嘛
而家相又出喺 IG, 你問我答又喺 IG
咁仲使乜上 fancafe

如果你話要去睇打歌預錄入 cafe...
你更加唔使諗...
乜佢仲上音放打歌咩...

除非你係完美撚要有個"fanclub會員"呢幾隻字喺 cafe...
咁你可以繼續整既...

睇完個教學覺得太複雜 又填問答又剩 放棄咗

Me too

唔係要轉正先可優先買韓場咩？🤣

買con飛係唔使入fancafe 架....

有係melon ticket到買會員就夠，入會都係為咗買con飛

而家一隻黑膠難買定一盒口罩難買

4盒50隻有vfe口罩同你換

iu會唱愛的迫降ost 真係估佢唔到 套劇近排又真係好hit

自己套劇唔唱，係要人地套劇先唱...
不過都係因為套劇個作家先肯唱
又係捱義氣....

係咪要為左首ost追劇啦
不過追劇好攰

就算唔係OST 都要追...
因為真係好睇到無朋友....

之前睇阿xxxxxx的回憶都覺得個男主幾靚仔既 呢套個女主就麻麻吸引 自己本身想追棒球同金師傅都未開波

玄彬做北泡仔都好撚型.... 我係仔都係咁話...
孫藝真三十幾仲keep到咁都算係咁啦...
套劇係幾唔 make sense 架啦... 好多位都有得駁....
不過睇故唔駁故啦，就咁當劇睇真係幾好睇既...

佢哋真係好襯 襯到我可以無視劇情有bug都照睇 同埋講南北韓異地戀都幾吸引 收視有望超越鬼怪
加埋iu唱ost加乘 應該又會再高啲 本身套劇啲ost都真係好聽嘅

估唔到咁多巴打都有睇
仲要整個咁既消息，又要買ost

恕小弟太遲入坑唔太識，想問下係melon ticket到買會員同入fancafe有咩分別？😅🙏

而家4盒口罩真係有可能買到黑膠

第一次睇玄彬係秘密花園
正到
係我第2套睇兩次嘅韓劇
第一套係dream high

melon ticket 個會員係俾你買con 飛用，有正式會員卡同埋有入會禮物...

fancafe 係 Kakao M 用黎公布詳細官方消息...
班飯想睇電視台生放預錄既話一定要係fancafe 會員先可以申請去睇...
同埋就係有個地方俾班飯吹水咁...
重點就係...
上 fancafe 唔識韓文既話已經可以廢咗9成....

以前娘娘無 IG 既時候就會上fancafe 出相同埋玩你問我答...
不過而家已經好耐無上去啦...

黑膠話哂都絕版野
好彩有一隻

甘即係我直接係melon ticket等下期會員招募個陣買會員就ok？😂🙏

係呀

我成日以為買會員前，要先係fancafe轉正會員😅

娘娘同恩地兩個去咗婚禮....

唱左Good day

Frd子韓特肥左

大叔有份拍個套上流寄生族拎左奧斯卡

拎埋最佳電影同導演好撚堅...

今日先幫三期支手燈仔入電 原來會照左娘娘出黎

中國首站翻譯左篇文講韓場四面台

咁多位ching想問下uaena membership幾時有得再join

你預七月左近會有消息啦

申請方法易唔易

英文website跟指示填野碌卡課金就得

邊9個 hack 娘娘同滿月個 IG 呀....
唉... 小心d啦...

btw, 今日會出ost 音源

大約幾錢

要睇下四期md送乜黎定價
你預兩三萬won走唔甩
然後送黎香港運費十成九會貴過四期本身價錢
五六萬won應該差唔多

Ost

係未又要開始洗榜啦....

OST 好聽到痴線

高質到癲
快啲洗榜

唔使諗... OST已訂....

原來唔止首飾 仲有太陽鏡廣告

留名等睇 APK

得女裝

呢啲輕鬆啦

眼鏡呀....

Spotify 仲未有

soribada 日榜update 一位埋....
PAK 粗卡...

話說娘娘越來越多廣告
每日都見到唔同公司嘅廣告

好劇再加好歌，PAK 好正常

好正常 做完滿月之後啲廣告滯後咗

今次係咪得melon先有音源apple music同moov都未有

Kkbox都未有
已經忍手唔去youtube聽咁多次

娘娘真係最盡責既代言人(好靚)

第一張個look好似張滿月本身喺德魯納都有戴過呢個brand嘅太陽眼鏡

娘娘好正啊

個廣告有個深藍色酒店背景超似張滿月

痴線 好正

買隻實體碟好過啦
隻 OST 其他歌都好高汁...

社長好有氣勢

iu以身作則 記得戴口罩

MOOV次次都要等成個禮拜

出咗啦

你喺邊度搵到㗎 新歌同埋直接search都唔見

我係search crash landing on you

感謝 今晚慢慢loop

口罩大過塊面

Spotify出未

MOOV 仲快過Spotify

感謝巴打

以身作則錯誤示範？

利申：kpop 界藍絲路過

係未要撈埋時裝界...
竟然飛去 Gucci fashion show....

時尚u好好睇 準備邁向國際之路 不過望落有少少攰

但娘娘冇乜fashion sense

諗起紅綠燈時尚

娘娘既fashion 係靠塊面撐起

娘娘個 cody 都幫咗佢唔少...
淨係滿月社長嗰堆衫集集都襯得好好睇

可惜本人係fashion terrorist
唔知cody睇住孝利家民宿有冇facepalm到後腦

但戴住草帽著運動服都靚過人

佢d fashion sense錯有錯著同民宿好夾

諗起有次話去機場前會好好準備
點知...

係咪太陽眼鏡有蓋嗰次 叉晒腰 又扮露膊

Spotify 都出咗啦
尊重版權

係

有無相